無Blackboc果D而家同我全部立即離開馬路

唔好心存僥倖好無?? 唔想又無一大批手足呀

推啦，一刻都唔可以鬆懈

非法集結呀,遮住個樣先啦